二寶夾心軟糖好難食

有人不願面對

最後啲汁

好恐怖

食二寶一定要咬碎

硬寶正好D 橙味